{
    "question": "Sumber daya alam yang sangat potensial diindonesia adalah\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Potensi sumber daya\u00a0alam\u00a0Indonesia adalah\u00a0hutan, laut, minyak bumi, gas alam dan batu bara.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p><strong>M</strong><strong>a</strong><strong>a</strong><strong>f</strong><strong> </strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>l</strong><strong>o</strong><strong> </strong><strong>s</strong><strong>a</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>h</strong></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "4x2-990",
            "question": "4(x+2)\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>4(x+2) / 4x2 = 8</p><p>4x+8</p><p>x= 8/4</p><p>x= 2</p><p></p><p><strong>Semoga membantu, jadikan jawaban terbaik yaa ^^</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "edo-meminjam-mainan-darultanpa-sengaja-mainan-darul-rusak-oleh-e-370",
            "question": "Edo meminjam mainan darul.tanpa sengaja mainan darul rusak oleh edo.edo meminta maaf dengan mengucapkan terima kasih darul mainanmu tidak sengaja aku rusak.kalimat yang dicetak tebal seharusnya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maaf</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo jawab an nya salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikan-pendapatmu-tentang-pasar-abstrak-jawab-yok-ngak-jawab-427",
            "question": "Berikan pendapatmu tentang pasar abstrak !!\r\n\r\njawab yok, ngak jawab nyesal anda\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:1.kurangnya sosialisi antara masyarakat.</p><p></p><p>2.tingkat pendapat masyarakat menurun</p><p></p><p>3.barang yang dibeli tidak diketahui secara langsung oleh pembeli dan tak tau kualitas barang.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lsgtstuatitsktiyoyiyeiystsitutiwtatstue</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-pemerintah-perlu-mengembangkan-usaha-industri-kecil-misal-698",
            "question": "Mengapa pemerintah perlu mengembangkan usaha industri kecil misalnya ketawang gayo?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Meningkatkan kesejahteraan masyarakat\n</p><p>Menciptakan lapangan kerja dan mengurangi pengangguran\n</p><p>\nMeningkatkan pendapatan pemerintah dari pajak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>UKM mengurangi pengangguran dengan membuka banyak lapangan kerja. Sehingga, UKM tetap dapat menyediakan pekerjaan dan penghasilan bagi rakyat di masa sulit. UKM merupakan sumber pendapatan penting bagi pemerintah dari pajak dan retribusi.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "6-contoh-penyebab-polusi-air-adalah-aco2-b-no2-c-so2-d-271",
            "question": "6. Contoh penyebab polusi air adalah ....\r\na.CO2\r\nb. NO2\r\nC. SO2\r\nd. limbah industri\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p>D. Limbah industri.</p><p></p><p>Karena setau gue limbah industri kebanyakan berupa cairan (gatau juga sih. Asep juga kan banyak) nah terus gue sering denger kalo si cairan nya itu dibuang sembarangan aja, ya contohnya dibuang ke sungai dan jelas cairan itu beracun ya. Atau ada yang ga beracun? Ngeri aja lah pokoknya limbah cairan gitu.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yg-di-maksud-perkerja-jasa-sebtukan-contohnya-403",
            "question": "Apa yg di maksud perkerja jasa sebtukan contohnya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pekerja jasa termasuk dalam jenis kegiatan ekonomi seperti menjual keahlian, ataupun proses teknis yang dilakukan oleh lembaga atau badan. Contohnya, pengacara, kantor akuntan, biro arsitek, pusat komputer, mesin foto kopi, kantor konsultan, biro administrasi, atau juga biro iklan.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pekerja jasa termasuk dalam jenis kegiatan ekonomi seperti menjual keahlian, ataupun proses teknis yang dilakukan oleh lembaga atau badan. Contohnya, pengacara, kantor akuntan, biro arsitek, pusat komputer, mesin foto kopi, kantor konsultan, biro administrasi, atau juga biro iklan </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p></p><h2><strong><em><u>maaf </u></em></strong><strong><em><u>kalo </u></em></strong><strong><em><u>sal</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>h,</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>Terimakasih</u></em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pembagian-tokoh-dalam-cerita-fiksi-berdasarkan-perannya-dalam-lak-434",
            "question": "pembagian tokoh dalam cerita fiksi berdasarkan perannya dalam lakon ada dua yaitu tokoh utama dan tokoh pembantu jelaskan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tokoh utama:Tokoh utama dalam cerita. Tokoh yang paling sering muncul dalam suatu cerita.</p><p></p><p>Tokoh pembantu:Tokoh pembantu dalam cerita. Tokoh yang jarang muncul dalam suatu cerita</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-kebutuhan-dari-setiap-konsumen-untuk-membeli-barang-atau-jasa-531",
            "question": "1 . kebutuhan dari setiap konsumen untuk membeli barang atau jasa pada tingkat harga tertentu dan pada waktu tertentu pula disebut    bantu jawab ya \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em>JAWABANNYA</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>:</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>PERMINTAAN</em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>SEMOGA</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>MEMBANTU</em></strong></p><p></p><p><strong><em>NO</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>COPAS</em></strong></p><p></p><p></p><p><strong><em>LEARNWITHBRAINLY</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "21-perhatikan-pernyataan-berikut-ini-1arkaikum-2palaeozoikum-512",
            "question": "21. Perhatikan pernyataan berikut ini !    1.Arkaikum\r\n2.Palaeozoikum\r\n3. Mesozoikum\r\n4. Neozoikum\r\nPenyataan diatas adalah pembagian zaman\r\nberdasarkan ...\r\nA. Geologi\r\nB. Arkeologi\r\nC. Antropologi\r\nD. Sosiologi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pembagian zaman berdasarkan A. geologi</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Geologi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "untuk-menambah-penghasilan-keluarga-ibu-eka-membukausaha-penjahit-150",
            "question": "untuk menambah penghasilan keluarga Ibu Eka membukausaha penjahit baju yang membuat baju sesuai dengan orderan atau pesanan pelanggan kegiatan yang dilakukan membuat baju oleh ibu Eka termasuk kegiatan A distribusi b ekonomi c konsumsi D produksi \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A distribusi</p><p></p><p>semoga membantu</p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. produksi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>itu Bu Eka membuat berarti memproduksi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}